疫情持續，大家有無工開？（homeoffice除外）

應該好多做飲食 抄散撈唔掂
少左人出街食 但外賣單多左